大家可以儲定GME post d reply留番下個星期笑

有時娛樂都要儲下既

續282後，cctoy又再進軍財經台

GME post入面話5毛唱淡

我覺得賺既人 有膽識
蝕既都都冇咩好笑

但講到見證歷史 唔洗買都見證到架啦

唔好拎禾同cctoy班軍師相提並論la=.=

講真買唔買係自己決定，有啲人閒錢入去玩就無謂笑但最撚憎都係啲踩港撚，話香港人唔diamond holds又屌佢地take profits，講到成個financial market都係圍住香港人轉咁，對啲外國人就只會睇佢地好既一面，對佢地啲day trader，panic sell撚完全唔提

買股票一定為咗賺錢？

真係夾得爆就笑鳩淡友
跌到仆街就笑班sh撚 點都有得笑
爽呀 ready好曬

多新手到爆
黎緊應該仲有得笑

老老實實
今次真係大家要團結
去打爆大戶
見證歷史
有錢齊齊賺

光復香港
大家都係同一個道理

跌少少咪靠手足爬返上去
200蚊你驚見唔到?

我今次好認真
講咗唔沽就唔沽

錢，大家齊齊賺
輸，今生無悔
贏，見證華爾街歷史
連登仔，入唔入到華爾街歷史靠呢次

係
花生友永遠立於不敗之地
同冷氣軍師差唔多

有幾多學生新手又上一堂

又一經典

樓主呢？ 返左大灣區呀？

Forever together
Forever together
Forever together
Forever love and fun
Until the morning sun
Forever

樓主 笑撚死

淡友集中區 反社會人格人士

樓豬呢

經到人地m記加大緊

呢個五毛嚟 你如獲至寶仲好笑

樓豬消失了

儲咗啦，樓豬呢？食屎啦波畜

不嬲講緊去到星期五大戶接貨 下星期drop有幾出奇

見到啲波台狗亂咁吠之後收皮特別開心

有咩好笑 我買左幾千蚊當玩下 跌都跌左

？
笑你戇鳩？

又執錢啦喂

大家cap低樓豬 留返以後笑

樓豬好好人，開個post俾我哋cap

數住錢binc

最後散水時睇吓點

儲呢個post頭 得啦

跌落地都要楋翻揸沙

原來係自已開post儲

唔使等下星期 而家都有得笑

多謝樓主分享自己係個笑話

柒左唔好推

lm

樓主睇來好多人等bin9你c

真呀樓主，同酒一樣，陳吓佢又真係特別有味THIS AGED LIKE WINE樓主你係邊呀？

出嚟啦，波台曱甴

好好笑啊真係 岩岩高位放晒
我就真係數錢數到笑死

有時真係要娛樂下既

而家啲新手笑到氣咳啦

push

未賣賺條撚

香港人多數係，大部分理解唔到wsb嘅痴線佬思維

利申：SH幾皮野做燃料

咁買股票真正意義究竟係邊

買股票也是為了支持那間公司
股票的價值不止是一串金額數字
它還承載著人們的信念和寄托
賺不賺錢是其次的
選股該考慮的是自己是否會喜歡那家公司
懷著想給他們遞情書的心情
買他們的股票吧！

人呢？幫緊你老母火化唔得閒蒲頭？

潮文黎？

儲你呢個post?

樓主short左幾多股?

已經儲緊你啲post
波台社會垃圾小學雞玩到無野好玩入財經台獻世

哦，原來波台狗就係笑話

“你要明白股市係唔會如你所願
如果你用革命果套去入市
我會建議你唔好掂股票
因為真係傻得好徹底 “

泊大巴大巴拿(2020）

我寧願做傷心地取笑窮人果個呀

cctoy出現了

唔洗我幫你老母
中共幫緊你老母火化喇
手足
反到死老母
你老母屍都無埋

慢慢咀炮啦, 我就日日搵緊真銀
同埋笑鳩緊你呢啲撚樣

又真係幾好笑

不過係笑樓主

Push

樓主準備反cup

屌你老母又多班人可以比我bin c

仲有班扮ibanker, trader教返我轉頭

笑撚到氣咳啦我都

睇到好撚尷尬

笑樓主班龜呢

咪撚再提啦
喊緊啦佢地

ifc宜家好多人

笑撚到仆街

你去左邊?

我又多個笑話可以比我笑

前幾日我被人笑到仆街
今晚....

我就覺得前日仲算早入場，玩下music chair可以的。但琴日升到400，我開post叫人唔好入。
細路唔會知大戶otc做哂野。佢地仲on99拎個有delay short %黎打j笑返我唔識野

樓豬我返黎啦

屌用左不推文

大獲，採波車添

你在何方，波台狗

返來囉，波台狗

插到100嗰陣推，之後又唔推

喂講真 你留到下年再出嚟啦
到時點都平息
一定會回歸本身價值
你無得輸

人呢

冇人參戰你見證自己一地精？

樓主肯定冇錢買股票

佢地賭唔慣呢d

不嬲俾大戶操控開

點開盤，賠幾多，大戶計得清清楚楚

唔慣反擊啊，明唔明，冇安全感

賺錢係重要嘅
除非煲爆空頭

樓主條懵撚呢？
同我出嚟呀

樓豬 我求下你出黎

俾我笑鳩你啦

買一股玩下，無傷大雅
人地鬼佬上年八月開youtube講

我係度呀屌你老母

跟住話要 block 5毛

邪教

輸錢=mission accomplished

你又去左邊

依家就真係笑你戇鳩
推你老母去做雞啦

Btw 已封鎖會員 唔准搭我膊頭

bin c la 喂

戇鳩西，４２０放撚左啦 而家先黎ｂｉｎ

出面大把嘢笑

你都儲左唔少

早知聽樓主講

成班gme友發達未呀

樓豬賺少層樓